感情台好多呢啲人 你地點睇佢地

專係入去啲po 屌鳩人
好負 好暴戾 係咪生活壓力太大
日常生活比人欺壓得多

根本成日forum都係

小學雞多呀嘛

廢柴 食塞米 扮晒蟹既屎忽鬼

我要將隻歌介紹比更多人認識

我

講漏左 順便撚下人睇下佢地嬲豬個樣都幾過引

共勉之巴打

感情成功人士自然日日夜夜成雙成對，得9閒上連登同人shareD成功經驗咩。
一堆毒撚失敗者系度圍爐比意見，唔係咁先奇啦！

你想撚邊個嬲豬？ 撩啲鐘意g dragon 嘅女？

我仲以為即刻有好多人入黎屌我八婆 關我撚事添

大家都攰想發洩下姐

廢柴 食塞米 扮晒蟹既屎忽鬼
關你撚事

就係咁樣撚